#
 
สถานีตำรวจ
ออสเตรเลีย
โพสต์
เตือน
ผู้
เล่น
ผู้
เล่น
แห่
สถานี
เก็บ
Pokemon
 
Go
 
#
ปล่อย
เล่น
ออสเตรเลีย
นิวซีแลนด์
เมื่อวาน
สถานที่
จำนวน
กลาย
เสา
สำหรับ
เก็บ
ยิม
แน่นอน
เก็บ
เล่น
ยิม
เดิน
ใกล้
สถานที่
จริง
เสา
เหล่านั้น
ด้วยเหตุนี้
ทำ
สถานีตำรวจ
ออสเตรเลีย
กลาย
ครา
คร่ำ
ผู้
เล่น
ที่
เดิน
สถานีตำรวจ
เก็บ
จน
เจ้าหน้าที่
เป็นอัน
ทำงานทำการ
เพจ
ออสเตรเลีย
ประกาศ
เตือน
เป็นกันเอง
ผู้
เล่น
จำเป็น
เดิน
สถานีตำรวจ
สามารถ
เก็บ
โปเก
บอล
แนะนำ
เงย
หน้า
โทรศัพท์
ดู
เวลา
ข้าม
ถนน
ที่มา
เพจ
Pokemon
 
Go
 
PokeStop
 
Darwin
 
PokeStop
 
Northern
 
Territory
 
Police
 
Fire
 
and
 
Emergency
 
Services
 
Nothern
 
Territory
 
Police
 
Fire
 
and
 
Emergency
 
Services
 
via
 
The
 
Verge
 

